
                      Gran debut de Joseph Gordon Levitt que es una promesa que sin duda irá progresando como guionista y director en el futuro, mientras tanto nos trae Don Jon una peli que más que comedia es un drama que desmenuza el significado de amor impuesto por la sociedad, la búsqueda de satisfacción o felicidad propia  en los hombres como en las mujeres y además trata una adicción que no se ha explorado mucho en el cine, la adicción a la pornografía. Los actores cumplen, Levitt hace de un cani un poco tonto y te lo crees hasta incluso se nota que cambia un poco su voz para esto, el papel de Scarlett Johannson es perfecto para ella ya que es la mujer trofeo y Moore tampoco desafina en su papel a pesar de que la peli no profundiza mucho en su  fin espero que en el futuro Levitt nos traiga un clásico, que promete.
        
            